覺唔覺得將軍澳呢個地方幾特別？

地理位置好特別

近九龍但係又計喺新界區、仲有無街之城呢啲稱號等等

你覺得近九龍但係又計喺新界區好特別
純粹係因為而家冇咗界限街同新九龍呢個概念

係，特別潮濕

特別潮濕，特別多人，特別塞車

Btw 有一樣野同市區好似，空氣一樣污濁

堆商場同天橋去幾次都仲未認到晒

尤其是三四月

點解坑口唔起埋天橋駁埋將軍澳廣場果邊，咁咪可以好似荃灣咁

要1000億

起埋仲方便

電器殺手

？？

係咪東港城？我覺得東港城好難認

有哪吒

唔係住嗰頭，d人永遠統稱將軍澳、寶琳同坑口做將軍澳

咁樣坑口將軍澳調景嶺就連埋一齊

我都有留意過呢樣嘢

有咩問題 將軍澳係由寶琳坑口呢啲地方組成

特別健康
冇機舖冇K房
健康城市將軍澳

本身好似就係想將將軍澳造成健康城市

黑社會咪一樣多

好遠下喎

唔算遠 駁運動場

其實係幾好，果啲地方又臭又雜

增卑

寶林又可以點駁坑口呢